每人心中都有一部歐洲Dream Car

Z4

Defender D110

同好 一直都覺得依款車好撚型

m5

DB11

係咪得我一個覺得z4好樣衰
比例好奇怪

VW Golf

lancia stratos

Z1

我要b組版

458 speciale
Zonda F

W140

一巴巴咁打老豆塊面
一路講：「唔係得你識整車架 」

同意

Porsche
911R
997 GT3 RS
981 Boxster Spyder
964 911 Turbo RWB

Triumph Spitfire
Austin Mini

Rolls-Royce Dawn
Mercedes Benz G63 6x6

Jaguar E-Type
Alfa Romeo Giulia Sprint

964

Benz R class

淨係鍾意七人車

Vantage gt8

我好膚淺
歐洲車只想要enzo

Golf GTI Mk2
四粒圓燈丁死人

db11

f-type

Benz 220D

Focus RS
近期尖卡

梗係veneno

Jaguar F-Type

cheap cheap地夠做喇

識貨巴打

隻門正

2017 rs3

型撚到

McLaren F1

Audi黎講梗係要架RS6做買餸車
低調，但2012打後用番v8

R8

w211 e55 amg

Bmw m2
Porsche Cayman